有冇人知下白泥對出海面咁多隻船既物體係做咩？

大煞風景

養魚養蠔呀

鄉黑D豪場，含菌超標，包你肚屙

多到有啲過份

隔離仲要係堆填區

on9先食香港海域水產
毒撚到絕子絕孫生癌都似